美斯迷出黎未

就出

終於出得黎

唔係話我想笑牙朗....

球王十二碼都唔入
小花頭號FANS

牙朗炒十二碼 小花迷唔進場就無機會嫁啦

美斯迷冇捱夜恥笑丙朗？

又引戰，你都幾撚無聊

咁都有得抽

連射唔入都有得串柒柒

犀飛利

出唔到局計唔計？

真係低質 咪就係呢d咁既人搞到兩邊關係愈黎愈差

做咩話我引戰 我小花迷黎 即刻打左個飛機

收手喇，好柒
專心睇波吧